可唔可以制定一套捉到鬼既處理程序？

而家大家開始捉鬼 但係未識處理
現場情況都幾混亂

係咪應該定一套處理手法避免番今日既混亂
亦都唔好比把柄政府放大黎講？

幫推
非常重要

[緊急分析]法！不！責！眾！

大家幫手諗下
點樣做先唔會中計又制服到隻鬼唔會再搞事

Pushhhhh

係好撚西混亂啊

1. 控制
2. 睇證件
3. 影相
4. 放人

唔撚好再圍
圍完又無事發生
鏡頭又唔好睇

其實係 咁樣就夠
五花大綁冇作用 你到最後 除左放佢都唔可以做啲咩

影佢相 放走佢 同佢握手都仲撚得
我地勇武係對抗政府 唔係打鬼

鬼係捉唔哂，與其哂氣捉鬼，不如諗下用咩方法可以令到即時有鬼都冇影響

即使

其實矛頭一定係指向政府 其他人點挑釁挑撥都唔理 但係要大家一齊做到就好難

推

表演錫春袋

咁重口味
要咁岩有手足好依味

強制打手指模backup? 物資要有油印板. 連同個人資料backup去老豆搵仔. 事隔24小時如果隻鬼堅係被證明係鬼(以防誤捉)，指模就放上blockchain，將來交法庭做審判。另外咁可以對做鬼呢件事產生阻嚇性作用。